致 有人性人士。 必睇。

請不要隻體攻擊狗狗，黑社會，野人先會做。被咬者為脫身可理解。如果唔係我第一個轉軚做二五。我講真狗狗。 如有人做必影大頭，必交黑警。

P牌就收聲做CD ROM啦

真•警犬係唔會對無差別人群做攻擊

完全封鎖

你影大頭應該即場比人打柒、如果佢地連警犬都唔驚的話

Block 柒你個分化撚

分你老母，你連人性都冇學咩人抗爭。

P 牌仔已ban

咁都話自己無分 企撚曬喺道德高地話人無人性
警犬就真係無人性喇

唔好回條三毛啦，浪費大家注意力

721見

沒有暴徒，只有暴政
黑警死全家，蓋支那国旗落去做毛衛兵
被支共姦其妻女，役其子孫
世世代代終身困在支那區

黑社會，仇警者唔該咪能扮抗爭者。

又用人性 道德高地

5年前未完雨革可能比你帶到風向

此POST已完
請負評>上一頁
唔好再回

你估你而家係isis呀，白能痴。

on99，必需封鎖

你有能支格出黎。 攑isis旗一笨。

三毛來講，你都幾明顯喔

一。九。九。九。

乜毛都好啦，愛動物唓。